[99年]唔明點解今時今日嘅連登仔仲要吹奏英國人

你話當年英國人搞到香港風生水起成為世界數一數二金融中心人人安居樂業就話好啫

今時今日英國佬回撚曬塘啦，次撚次都出賣香港同亞洲國家

香港人成日笑鳩支那口交部其實英國都唔係好得去邊

成撚日話違反中英聯合聲明但係又唔凍結支那官員海外資產又唔會收佢哋居留權

人哋美國佬帶頭做緊嘢啦

一句講曬今時今日嘅英國佬根本係利字行頭，只要搵到支那錢英國老奶屎忽都冇所謂

咁似啲支那人話香港人自以為高尚嗰啲
根本得五毛日鳩日幻想香港人吹奏英國
叫英國負責任又崇英
講以前又戀殖
講事實話英國再差都好過支那又話係英國狗
係得你先咁on9啫

由二戰後到3x年前既英國都係利字行頭架啦

因為支那人自卑
管香港搞咗廿年都仲未及英國一半
有幾個臭錢都收買唔到香港人
所以先成日派網軍開post踩港踩英踩日踩台踩美
同時又幻想香港人崇英崇日崇台崇美
係呀，香港人係咩都崇，就係唔崇支
同時又自卑見香港成日講以前都唔講未來唔講大灣區

你老母比狗屌

我並唔係話支那好過英國

不過喺英國佬心目中香港只係一隻生過金雞蛋畀人遺棄嘅雞

只要中國俾足夠著數英國，UK除咗做下樣抗議之外，根本唔會以任何實質行動幫助香港

個個都係利字行頭架啦
邊個會㗰時間做啲冇利益嘅事
更何況包括政治
崇英係因為香港人覺得英國當時管理香港管理得好

你先入為主認為所有批評英國嘅人都係五毛

咁連登執柒咗好過啦

係人都知英國好過支那啦，不過佢哋出賣緊我哋吖嘛

佢有幾民主先進都好出賣我哋就係事實

根本英國而家做緊嘅嘢就係出賣香港